其實今日唔揹背囊或袋會唔會好d, 分到自己友定黑警

無黑警，只有共狗